{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8028&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화아트밸리펜션"
    },
    "text": "当宿は、プライベートテラスとバーベキュー設備を提供します。 また、フットサル場もあります。 周辺には徳山森林浴場が車で9分の距離にあり、そこは車で20分の距離にあります。電灯寺は車で30分の距離にあります。 入室は4時以降で退室は12時30分以前に終えなければなりません。 すべての客室は禁煙です。 ペンションから江華ターミナルまでの送迎サービスを提供し、最大5人まで送迎できます。 暖炉はお月様の客室でのみ利用でき、利用料金は20,000ウォンです。 暖炉は冬にしか使えません。 ペンション内に地下岩盤水で植樹場があり、菜園で直接野菜を採れますが、現地の状況によっては野菜の提供ができない場合もあります。 車で約5分の距離にあるカンファ支石墓、15分の距離に廣城堡と電灯寺があります。 足球も可能で、バーベキュー施設は2~3人基準で10,000ウォン、4~5人基準で15,000ウォン、6~8人基準で20,000ウォンです。 冬季や雨天時にも個別テラスでバーベキューができます。 ただし、最大人数を超過した場合は入室できず、保護者がいない未成年者は利用できません。 また、客室内では火災危険物質の使用が不可能であり、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "プライベートテラス、バーベキュー設備、フットサル場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "徳山森林浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "徳山森林浴場は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "電灯寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "電灯寺まで車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時以降で、退室は12時30分以前に終えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "江華ターミナルまでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションから江華ターミナルまでの送迎サービスを提供しています。最大5人まで送迎できます。"
        },
        {
            "question": "暖炉は利用できますか？",
            "answer": "暖炉はお月様の客室でのみ利用できます。利用料金は20,000ウォンです。暖炉は冬にしか使えません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に何か特別な施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には地下岩盤水で植樹場があり、菜園で直接野菜を採れますが、現地の状況によっては野菜の提供ができない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "車で約5分の距離にカンファ支石墓があり、15分の距離に廣城堡と電灯寺があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2~3人基準で10,000ウォン、4~5人基準で15,000ウォン、6~8人基準で20,000ウォンです。冬季や雨天時にも個別テラスでバーベキューができます。ただし、最大人数を超過した場合は入室できず、保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "どのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が不可能であり、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は固定ですか？",
            "answer": "上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 555
    }
}